<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<questions>
	<question>
		<first>¡No hay palabras para describir lo asqueroso que eres!</first>
		<second>¡Ya no hay técnicas que te puedan salvar!</second>
		<awnser>Sí que las hay, sólo que nunca las has aprendido.</awnser>
	</question>
	<question>
		<first>¡Obtuve esta cicatriz en mi cara en una lucha a muerte!</first>
		<second>¡En mi última pelea terminé con las manos llenas de sangre!</second>
		<awnser>Espero que ya hayas aprendido a no tocarte la nariz.</awnser>
	</question>	
	<question>
		<first>!Una vez tuve un perro más listo que tú!</first>
		<second>¡Sólo he conocido a uno tan cobarde como tú!</second>
		<awnser>Te habrá enseñado todo lo que sabes.</awnser>
	</question>	
	<question>
		<first>¡La gente cae a mis pies al verme llegar!</first>
		<second>Mis enemigos más sabios corren al verme llegar.</second>
		<awnser>¿Incluso antes de que huelan tu aliento?...</awnser>
	</question>		
	<question>
		<first>!Tienes los modales de un mendigo!</first>
		<second>Cada palabra que sale de tu boca es una estupidez.</second>
		<awnser>Quería asegurarme de que estuvieras a gusto conmigo.</awnser>
	</question>
	<question>
		<first>¡Demasiado bobo para mi nivel de inteligencia!</first>
		<second>¡Tengo el coraje y la técnica de un maestro!</second>
		<awnser>Estaría acabado si la usases alguna vez.</awnser>
	</question>
	<question>
		<first>¡Llevarás mi espada como si fueras un pincho moruno!</first>
		<second>¡Mi lengua es más hábil que cualquier espada!</second>
		<awnser>Primero deberías dejar de usarla como un plumero.</awnser>
	</question>
	<question>
		<first>¡He hablado con simios más educados que tu!</first>
		<second>¡Ahora entiendo lo que significan basura y estupidez!</second>
		<awnser>Me alegra que asistieras a tu reunión familiar diaria.</awnser>
	</question>
	<question>
		<first>¡Luchas como un ganadero!</first>
		<second>¡Ordeñaré hasta la última gota de sangre de tu cuerpo!</second>
		<awnser>Qué apropiado, tú peleas como una vaca.</awnser>
	</question>
	<question>
		<first>¡No pienso aguantar tu insolencia aquí sentado!</first>
		<second>¡Eres como un dolor en la parte baja de la espalda!</second>
		<awnser>Ya te están fastidiando otra vez las almorranas, ¿eh?...</awnser>
	</question>
</questions>
<!-- sample :

	<question>
		<first></first>
		<second></second>
		<awnser></awnser>
	</question>
	
-->